====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' installation de l ' île sur le fleuve , telle que l ' histoire industrielle l ' a façonnée , fait sa force .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

